# Simple Helm Chart

Чарт для деплоя приложения с init контейнером для проливки миграционных скриптов и antiAffinity правилом для размещения подов на разных нодах кластера

## Команда для проверки чарта

Для проверки чарта можно использовать команду 

```helm template .```
